beta 的問題

啲正負評數字冇咗，請睇睇

人地特鳩登唔Show你話人地有問題

原來特登，真係唔知道
咩原因呢

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

好似頭兩個鐘唔show

即係防止被人帶風向？

用意我估係咁 有d三毛可以集中洗正評 又有d user習慣睇正負評數比正評

提議連主題既正負評都要取消，成日有5毛引負評上熱門阻住有用資訊

啲人十連推post的,都可以考慮下隱藏，
簡略顯示短回覆